今日第一次見到你 好想你會主動聯絡我

雖然今日第一次識到你
我唔知你點諗，但如果你對我係有感覺嘅
可唔可以主動聯絡我呀

希望你會知道我係講緊你呀！

我知你講緊我 但我真係唔想識你阿呢

搵佐你但點解你無應我

Sorry 我對男人冇興趣

你真廢
係你對我有興趣 唔係我對你有興趣
我又點會主動聯絡你
你都忽忽地 都係唔好同你熟喇